一句講晒，聽日邊個塞鐵邊個就係鬼

大家有哂共識唔搞黎明行動，邊個塞鐵、阻人返工嘅就係鬼，請大家準時返工，以後轉為地下形式嘅抗爭（即係要靜靜地起革命，做左同贏左都冇人知！）

黎！光復香港！時代革命！

黎！光復香港！時代革命！

nice
慳返兩click

改做文宣呀！

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

show blocked user

總之準時返工啦！

真係好恐怖，一入到黎頭4個有3個係顯示唔到

收皮啦屌你

贊成呀
我鐘意返工

麻煩入去幫手推

收皮喇你個垃圾

好難捉鬼

完全封鎖

大家今朝都好乖，good boy!

戇撚鳩